[tg grp] 講多無謂 入左黎傾下就知岩唔岩你2

70 80 90 00後都有

實搵到你岩傾嘅同伴

直接入就得唔洗填表咁麻煩 暫有100人
入到差唔多又轉link 架啦

活動成日都搞 一個月最少都兩次up（過左限聚先）

入黎唔出聲個啲 觀察一排就會清人 清完又加新血

再次開放入口

yo

推